【支持警隊去武漢】Another Eden：穿越時空的貓》(18) 用水槍奶罩當口罩

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 之後有專武會用原版多) etc.
法師:水法 (麥提/AS) 之後有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知
(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?
A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.4-莉卡外傳) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做
A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星
A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, _王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v2.0.2 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗
之後有封域就可以打經驗關 (1張紅票)

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介
[url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

最新版本：
同P5 合作，新手恩物
兩隻都算實用

睇住攻略打輕鬆啲

國際服，魔獸城上第二層會彈game, 係咪有Bug？

全力儲氣等水槍

新手一問 果把巨魔乜鳩劍好核突好中二病
點樣可以唔駛見到？

唔帶男主上場

啱啱過完主線妖魔殿
想問下中級靈晶(火風水)建議裝俾邊個好?
5星有男主,艾米,邂逅,P5
夢見角有
| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ★５ | ＿ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ☆４ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ☆４ | ／ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ★５ | ＿ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ★５ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ☆４ | ★ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ★５ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ★５ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ★５ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ☆４ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ★５ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ☆４ | ／ |

新手打到12章, 想升主角同機械人
入火山H副本刷書好似好慢咁
有冇咩快D既方法

主角團4星書全部打外傳都有送

主角打第一外傳，機械人打第二外傳，青蛙第三，大波妹第4

但其實4星書好易出，慢慢打都得

200瓦洛
睇下200個以上少d辰國既都市傳說係咪真既先

我想要速

用左專武招技能啲desc會唔會轉
見隻中二啲mp少左
但招技啲desc無變過係咪正常
用黎刷艾米天值果時啲怪太易死難試
但用黎打boss又咁耐都未見過佢中pain
淨見到間中會中毒

要完全體先會少d mp

完全體毒傷應該必中的吧

スキル詳細
魔界の槍撃 MP：41
敵全体に突攻撃(特大)+猛毒とペインを付与(対象の耐性無視)
ドラゴンアサルト MP：41
敵全体に風属性の突攻撃2回(特大)
対象が毒・ペイン時に威力増加

mp有用少到 唔用專武49 用左41
但就唔覺招技個介紹有轉
我見日文攻略網寫魔界槍擊有毒+受傷
龍襲打中毒/受傷會增傷
即係要lv10先會有受傷同狀態增傷個效果？

你個description係指完全體

你lv10之後第2戰打左了
冇寫你實測試下
應該會有增傷

原來要完全體
而家先7lv
仲以為佢1lv/6lv就有效果
完全體有排

問下36個鐘冇訓個個人瓜左未lv10未
第2戰好似睇落唔難打

唔知第2戰有幾難，第一戰我用as紫央輕鬆吸攻搭0血

睇番其實得一隻會放大技，帶瑪利及時清毒傷唔好俾人屈4倍應該都可以輕鬆過

新一年新開始

出左水槍
.

.

.

.

.

.
未？

等下次更新就出
儲石all in 水槍

可以拆 是但啦

儲左3000石
希望起碼有4.5 抽到即刻餵書

平時東方副本打得輕唔輕鬆？
輕鬆咪留住先唔駛裝住
到你有特別需要（隱王 專武果d）再裝都未遲

每lv都會增傷 減mp消耗
lv10之後打埋終戰就多埋特殊效果

點解心口係黑色？

條女全身黑絲咁癲

黑色先有神秘感

之前as池抽撚哂石，依加得番一千石

我lv6先見到風全特大47魔

點解係黑色！？！？！？！

想開始玩
玩咩服好？

仲唔係入面著住情趣內衣

| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS | 天冥 |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ★５ | ＿ |０４ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ★５ | ★ |３２ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |１６ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ★５ | ★ |３２ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ★５ | ＿ |２０ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ★５ | ／ |１６ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ＿＿ | ★ |１６ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ★５ | ／ |１６ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ★５ | ／ |３２ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ★５ | ／ |１６ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ★５ | ／ |１６ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ★５ | ／ |１６ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ★５ | ／ |１６ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ★５ | ／ |１６ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ★５ | ／ |１６ |

仲有3隻邂逅

想開始打下現代東方
燕 阿佐 瑪利我諗都必落
仲有3個位唔知揀乜好
頭先試左場+艾米 水弓 中二
BOSS打蛇真身果時法國得隻燕剋佢
AF打得90萬 不過好彩都過到
艾露嘉好似幾實用 有VC 有4HIT 但係冥角..

阿佐美都剋蛟龍真身呀

有毛ban得 下世小心d

你艾米 阿佐美 幾多天？

仆街, 唔撚係啊

狗頭AS真係幾型
唔只卡面型, 隻人仔都幾霸氣, 戰鬥站姿都唔似原版咁柒

艾米27 阿佐4
隻阿佐未升 開頭諗住佢係咪都要升天 等佢東方果時先吸下經
點知真係渣唔到流灘

佢打武士/蛟龍都係主力

以前冇人用要升佢

忍 16
瑪16
艾米 27
阿傻 4
原版紫央 32
中二 32

呢度127天

蛟龍打法
阿傻紫央輪跳降力智，瑪上盾補血
破殼果turn af帶走

武士打法
紫央跳出跳入vc降力，瑪上盾補血
磨到5x% af帶走

我估你無專武
咁用as中二好啲

估唔到隻紫央係有用
專武中二同紫央都係得7lv
係咪要10LV先有用
btw 多謝36個鐘大佬

照裝啦緊係除非你本身有異境槍
純粹係果兩招5*技未進化姐
所以as中二>未lv10專武ge中二

龍一開始出盾得架啦
剩係打個貝
瑪利加血

爆貝同待50%個rd佢地唔會打
較岩換af陣就得

1隻降力 / 盾打待好辛苦
我就係打左十幾次的例子
不過可能係我廢

36個鐘大佬

打武士重點係單數回合一定要降到佢腕
turn 2 4 硬食可以補得返

用男主紗希
冇理呢d

一場兩本 但已經有狗頭AS

最近玩返，唔知用邊隊打東方好

想請問咁樣會唔會俾人剋到好惡打？
呢隊可升到360天，中二可轉返原版

定係轉呢隊開少一格，阿佐美可入埋隊

專武7lv升8lv條bar已經好似唔識郁咁

話時話
中二專武完全體東方冇咩大用

龍af是但收

待得af個rd用到
最多比你早d af
冇專武個陣50% af都打得贏
唔差在af個陣扣多d

唔好睇
直接入山脈打48個鐘
打低36個鐘大佬

想問下 哥布林fing下fing下果條係咪撚黎？

大波118天 阿佐美39天

唔夠降力 放多隻穩啲

1日1天你玩哂啦

貝特朗好型
可惜得4.5星

咩事

見人寫魔獸妹係免費角
我冇既

有隻version 條撚係紅色

國際版未開，有排

你地屌d歐洲人仲好啦

其實有mona我覺得唔駛風補

af個陣
我當其他3條友唔爆，1人1個特大

風補:
3條友爆=6個特大

mona:
3條友=3個特大
但mona自己個招已經=2個特大，如果弱點即係4個特大
仲多過風補
未計個3條友都有可能爆

當然最重要係
我覺得...

Mona招風拳重要係必爆暫時夢想角自備一隻中二就夠玩

瑪莉先係

我就係咁
易好多唔駛慢慢諗

仲唔換

得硬珠換左

刷左兩星期VH火山都無火法五星書

但就打左兩本夢書兩本異節

#讀心晶片正常運作中

仲易出過夢書
利申打幾場出咗

VH火山既職業書，除火法5星書以外既我都打齊哂

正常
果時打到出夢書都未出火法書

1000石 真香

必五定係普通10抽

歐洲

Thanks 下面嗰隊茜換水弓打得好穩陣

課金石1000/1次個個 抽完又可以收埋隻game

差3隻齊英 等下次自選慢慢儲

老師八妖拳+速鏈+速章
快到

新手一問 補師揀妹妹定科學佬好？其他抽唔到

揀瑪莉 冇就買首抽號 冇瑪莉同虐待自己冇分別

係十七章虐緊自己

啱啱抽到長腿姐姐 菲露米娜
諗緊好唔好 揼五本夢書落去比蝶火轉中二
兩個都係 有中毒受傷狀態就可以 增加傷害

我仲有會長 等到佢把刀出 就可以食埋受傷狀態個buff

東方副本好難打

有蝶火就唔洗急啦 好易抽中

冇課過金 之前抽極都係抽相同角色
3次紫央(冇as) 2次會長 2次瑪莉
加埋 菲露同蝶火 其實我真係非洲人到一個點

所以我唔會相信自己有機會抽中 原版

我用mona, 免費 可補500/1000 仲有debuff

呢隻野幾好

做咩唔用mona
一定勁過你講果兩隻 又唔洗抽

無知一問係咪打爆協奏就有？我見佢獎勵得joker

係
印象中唔洗打爆已經可以比你用
不過得4星

想問下 joker任拎左既垃圾換左床凳 到底去左邊
好困惑

左上間小屋 齊料拎專武

今日搞掂埋佢

我應該要聽 / 後日

打唔到水法最終戰

又星的異節

一班花手友睇火燭
細細聲彭一下即刻走哂

請問下大家有AS 既話洗唔洗練埋原版？
同樣地有有五星的話洗唔洗儲料同佢轉AS ?
而家升緊d 四星組屬隊 唔多夠力

開頭係四星joker 五星mona
爆左之後joker 就會變五星

都要睇返你個隻咩角
碟火女好勁但係專武中二槍仲勁咁咪要練原版囉
娜基出左專武都唔夠AS勁咁咪要AS囉
水法原版清怪快 AS連技有用咁咪BOTH囉

係邊個MAP刷快D?
(我E家係黑露城刷..)

開頭10lv紫央都幾惡打下

無地裂陣有魔獸妹都好似廢廢地

要壓sp

唔知幾時有地裂陣角 最好係舊角AS 最少可以刷下 無陣差好遠

可能下隻魔陣呢

有YUNA仲升唔升神騎AS好 好似重疊咗 無咩夢書了

一張圖打到悶就轉去第二張

兩雙無衝突
神騎一擊角黎
佢本身速度都唔夠快做先手陣

岩岩轉左去魔獸城隱藏道. EXP多D打得快D
但好遠

我見佢af會取消陣 未用過唔知點 而家得一夢書 要等法路奧帶路

隱道行到盡係邊度？
唔記得左

副本山脈住here
又可以打碎

行上魔獸城4樓(頂樓)...然後王座入去隱藏道.. 真係好遠
聽講室外遇怪率低DD . 要刷碎片個時先去副本荒廢寺(攻擊碎仲有400幾個) . E家刷專武EXP先

如果你練既意思係滿等80lv
why not?
原版滿等點滿能力盤 AS有加成能力 vice versa
當然你要有另一個版本 不過個加成唔係好明顯

如果係講緊轉AS既 睇實用程度同埋愛

入左隱藏道再行到盡係邊度
定掘頭路黎

入左就算.. 應該每區都一樣

好想抽自選
但係又要拖到水槍池 廢事抽到重覆既
快D更新啦屌你

自選揀咗as水母
As得0.02%應該唔會重覆

As茜用東方武定樂園武好啲？

通常呢d野...

頂搵唔到post

5星都難中 唔信會咁邪

新手缺細語 夢書夠升多2隻5星
綠票係咪拎黎刷H副本性價比都ok

幾時先升到武器10lv...

我重複過夏濃
兩隻都係歪

其實每日4張紅票打AD
每場清哂怪 大概個幾星期就ok

普通圖H 唔好
外傳H 一般
東方 最好

我都想知

有冇巴打知力水係咩飲品黎？

應該係啤酒d fd？

鳩估樂園武
金剛武都係屬攻優先

識用一定用佢阿哥把專武

五星排行中夏濃都算數一數二廢

課金必中池中依隻應該會即刻打爆部電話

新手一問
大地武比AS中二病過渡去異境槍定係比會長用好
定乜都唔揀

想問下東方副本如果滅左團，然後唔con
果次堆 瓦洛多/繪馬/紅葉幾個野會當冇拎到定係照有？

as佢唔係火咩

好似會當冇

咪岩囉
東方強化加無屬 樂園強化加屬攻

免抽見到道門靚d...

4星普萊

我新手試過
d 瓦洛多會累積
貓繪唔敢答

岩岩去打木人試
+6樂園武既傷只係高過+0東方武少少

異境武6-9lv 都夠
好多遲d又唔用
刷得黎又有野可以代替

專武?

慢慢打總有一日會10
卡王都唔會差個完全體吧

太弱了吧

剩係用專武同八妖就唔洗升咁多野

啱啱打到第12章 30抽抽到呢啲 想問如果課金應該揀邊隻5星好？

問自選既:

如果你係課長 咁就抽到有為止
如果微課 咁就乖乖地推完所有進度 攞齊石抽晒先最後一日抽自選10連 抽完仲有額外30日比你揀

| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ＿＿ | ＿ |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ＿＿ | ＿ |
| 杜娃＿＿ | ＿＿老太婆 | ＿＿ | ＿ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ＿＿ | ＿ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ★５ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ＿＿ | ／ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ＿＿ | ＿ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ＿＿ | ＿ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ＿＿ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ＿＿ | ＿ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ＿＿ | ／ |
| 謝提＿＿ | ＿＿火槍哥 | ☆４ | ／ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ＿＿ | ／ |
| 玫莉娜＿ | ＿＿＿水槌 | ＿＿ | ＿ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ＿＿ | ／ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ＿＿ | ／ |
| 貝特朗＿ | ＿＿＿獨眼 | ＿＿ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ＿＿ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ＿＿ | ／ |
| 夏濃＿＿ | ＿偽娘大姊 | ＿＿ | ／ |
| 雷莉＿＿ | 金髮監察官 | ＿＿ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ＿＿ | ／ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ＿＿ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ＿＿ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６死神 | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | ＿＿塔羅妹 | ＿＿ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ＿＿ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿＿＿風槌 | ＿＿ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ＿＿ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿＿＿水刀 | ＿＿ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿＿＿火補 | ＿＿ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿＿紫央妹 | ＿＿ | ＿ |
| 菲羅＿＿ | ＿＿＿水斧 | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿＿＿火蘿 | ＿＿ | ／ |

番工用web版

岩lv9
後 / 大後日應該可以lv10

自推

相撲比賽特殊儀式：
場下等待出場的力士（或前一場獲勝的力士）會傳遞「力水」給場上的相撲選手，力水用於比賽前淨身，裝在常見於寺廟淨身用的「長柄勺」裡，當場比賽的力士會將力水含在口中，而後吐於專用的排水溝裡，最後以「力紙」擦嘴，才完成這樣賽前的淨身儀式。

打到13章 然後入p5拎兩隻5星先
自選可以之後再抽 抽完張兌換卷30日時限 可以最後先換

頂點樣30抽抽到3隻5星
可換耳教下我

隻會長係5星 另外兩隻都似係4.5咋wo

我最右邊嗰隻係4.5星嚟 係頭十抽+免費一抽抽返黎，之後無再中過5星

中一風全特大=風單中
專武完全體好似多25%?
即係變左風單大定特大
搵唔番之前巴哈個個小中大%個個post

中二

免抽 全機械人

回錯post
想問係咪升左麥提5星先

自選 有得簡as角

用電腦叉住黎玩
仲少左電

Sor週經
金鋼到底揀邊把武好
我有AS來自魔界既黑暗公主、會長、水劍、瞓教佬

我揀咗弓

弓/劍 好耐之後會有第二把可以攞

總之記得強化一定要揀屬攻 唔好升錯做物理強化

物攻受害者

想問下中二專武練滿後到底勁在乜？點解個個都話勁過蝶火？

要加埋毒害之力 傷害就好誇張 仲埋唔洗下下疊三層 開AF 方便

毒害之力

遲啲既靈晶

+1

水土都弱升sm女王先都得

通常都講升左邂逅角先升夢見角，不過水法岩岩出左專武都值得自己升上5星既，睇你黎緊會唔會抽野囉

我就留石抽水槍

儲緊石（350石）
諗住升飯麥提打火法
唔夠秋

其實我成日都好懷疑明明全體特大 = 單體中

可能4倍之後到追過蝶火啦，試試先知

每提高一等就會提升5星技能2%傷害與消耗減少
完全體專武都會固定減少15%技能消耗，同時提升5星技能單體傷害25%&全體傷害35%

同埋
中同特大當佢差50%
好似都冇咁多+唔計專武

中二2rd就可以5個中

蝶火最快3rd係7個特大

6rd黎講
中二15個中
蝶火14個特大
%應該都係中二多d，仲要唔駛搏爆+毒可以least 3rd好似

好似係

我諗都係關之後環境影響大 開陣2回合秒殺 仲疊三下太晒時間

原版VC全隊30力/智
AF果下就應該差唔少

新人留名, 玩咗3日

想棄game有冇人想收賬？ 多5星

連續兩日免抽中佢

report
show blocked

蝶火女啲中二對白

除左中二仲有邊個風槍

點解中二2nd round等於五個中？

第1 rd魔槍全特大=單中
第2 rd龍襲全特大會x4=4個單中
無屬風屬當佢一樣%先

仲要靈晶用中級毒傷已經30%
上級風槍30%可以比第隻用

有紗希同joker應該夠打火法嫁wor
留返啲夢書好似好d

岩岩用沙包試
原版專武放傷毒後 大技唔critical大約 70000x2
蝶火用+10異境武 滿珠唔critical大約40000x4

講傷害可能蝶火高啲 但原版af方便好多 又係全體
仲未計東方中篇啲靈晶

有毒晶後先識飛,依家放係度用火隊好過

得原版無蝶火 唔駛煩

得蝶火冇原版
每日都煩緊去刷天值好定刷本書返黎好

幾好玩咁！

綠票想打東方 紅票想升天值
外傳好難搞阿

東方夠120先打吧
外傳你可以用紅...或者2046野圖

佢個屬攻10%?

呀爾德啲反應幾過癮
仲有忍者都係派膠

火隊大力過地隊？
AS茜打非剋屬好似唔夠水母大力

最怕空氣突然安靜

啱啱爆左第一章
其實打死伊甸有冇分別架

搭單問
咁綠票東方同異境點揀
異境武強化好撚難

終於捨得換個火劍靈晶比男主用

隱王拎石only

睇你唔夠咩

我唔夠靈晶去東方

異境真係剩係得武

想問海月火條路係調查完先入到定之前入到

而家我調查咗海月火
但持有物又無果件野
條路又唔通, 又無show "!"

調查完搵番條友
就會有個道具
去個岩既地圖就會有！

男主唔擺埋斬隊友
招龍神斬真係...

搵咗
佢個list 已經show 其他調查事件
但持有物無咗

我得四隻五星都重覆到 嬲
—
想問下你地講既異境武點拎
巴哈睇過都唔見有

見打咁耐先42結晶
1個上級要成30個咁多
(我唔會用錢換晶h

山脈隻fear(熊？)諗住多弱點打下
頂你冇落極光招全體冰秒左成隊

東方回報快好多
一粒就加幾十%
異境有排升

你打過？
會用左

你係咪真係去岩既地圖

打異境副本
你岩玩應該未必有

同埋你應該有排都唔駛理住

5格
異節

點解啲人可以隻隻角都裝滿3粒靈晶
我完全唔夠碎片同錢整咁多粒

靈晶搶錢嫁

開左中篇會好啲 副本有黃金塊等你可以多啲錢 不過就令結算少至少一個出異節

中靈晶最多咪4屬+無屬各4隻
要農好快姐

慢慢打碎應該有錢

你下下有晶就升拆黎換碎
咁李生都應該死

靈晶裝d buff都show埋係打個度
個個位遲早一入戰9格都會有兩頁

一頁SHOW得6個BUFF
同埋有D武自己會俾1-2個你
防都會有
我已經好多一入就有2頁

睇到好想笑
有人中之龍啲feel好鳩

可唔可以簡唔要舊垃圾金塊

比較好彩既一次

adore 天冥

男豬一隻都2xx啦
其實唔難

刷緊邊啲真靈晶

有十幾粒大攻晶
但差好多碎
我都係用到隻角先升30%屬晶

根本成個主角團都係廢最大作用在於可以刷副本升天冥，係大波妹靠vc同無屬連打推AF叫做幫到手

用龍神斬慢慢疊不如用月華自損削敵全體50%物耐重快，4星月華已經做到

上次免抽係咪都係9日1抽咁
唔多記得上次有冇抽足

雖然都係加機械人天冥

好心就比十連啦
一抽一抽咁

唔見巴哈有未來視東方古代副本既

硬係記得上次冇抽足9下

有冇人用過生命硬玉
升d咩晶
唔太覺上級生命晶有好大用咁

治癒槌 貓繪馬換既最後一個靈晶

屌你老母又連續3次直落地牢

好撚嬲

通常第一/二round半條AF秒

仲要副屬係速

那有槌人

莉卡算吧

或者水槌AS 之後出既茶壺都得

屌你老母

咁最尾有冇食到石

緊係無

幾驚又係未死

4次

而家冇錢到一個地步要成team黃金武打遺跡

新手 想問下
自選簡咩好

漏左張

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

中二專武用妹妹真係好挑戰

第1rd中二加攻
然後其他2隻打妹妹
完

燕

諗住打死中間個隻唔要毒先
食加攻

dllm死左中間個隻右面個隻會出毒

都係果句 你快手推完進度攞多啲石抽下先 我諗你進度先第一部或之前

你小心你宜家自選完之後又即刻重複抽到

都係用番瑪利搞掂

我決定阿佐美個專武.......慢慢升
應該都打唔贏第2戰

我用左幾個鐘係咁試先打得贏
好彩佢分開3隻可以集火一隻KO先
紫央專武一刀一隻咁KO曬我
不過中二槍以家刷外傳靠佢
打BOSS又得清場又得

我果陣打都係拎蘿莉槍頂3連斬
其他角死硬

求麥提沙專武攻略
無獨眼

我抄巴哈個嘉里德+蘇伊萊隊
磨左超耐先過到

專武得呢隻難打
遲d有陣都係一條af就過

首先你要捱到一條

我呢啲非洲人唔會抽到陣角/儲到異節

所以都係整左火屬靈晶先
至少火陣唔洗抽返黎

打到32章免費石已經抽晒

32章已經有10隻5星

其實爆晒龍宮外傳之後, 返龍城宮仲會有野怪打鳩我 真係唔make sense

比你百討

魔劍果3萬5粒有冇得快啲收集, 打到就嚟訓

喊咗第一次入終境

btw 窗 池塘 中間 船 法路奧

用票+加乘角

當然你時間多可以野圖

票可以打邊到？

開左副本未？

哦, 原來未打爆25章

爆左11章已經可以去hard副本

你去度門望下 揀地下迷宮

法路奧一定入架喎

佢有冇！的？

未見過

yes一定入
無
要自己㩒

唔見
個副本名就係叫地下迷宮?

THX巴打, 原來歸咗入王城

welcome

我仲傻間間係野圖刷咗成萬5魔力

係毅力

死我冇留意過

中二就咁毒傷
每rd都7千

係愛阿哈利

有排都未去到5境

求先做完燕第一個任, 屌個隱形術

屌你幾時開ida3
打唔到麥提沙顯現啊

下星期掛

每日清卷升lv 打邂逅角啦
就咁睇你冇乜缺
冇普通版中二槍 嘅話 可以簡佢

我愛水槍! 我愛水槍!

儲左3千石炸等多陣啦

保守估計80抽畢業

無獨眼都贏到

終於打贏55章
進入農夫時代

砌東方隊好好玩

未打哂啲外傳
主角天值又得25
我都想打東方副本

我自己覺得點都要有120天好d

課2萬
應該可以120

我有120天既隊
但好撚廢 要落隻謝提同繆露絲
完全冇鳩用
打唔贏boss

一日先打得兩場東方AD
有排先換到野

終於可以用下紅票打下外傳
打完外傳又要衝古代東方隊去360天

課長

你唔貼自己嗰隊出黎

J擊夠禾未

請問一下自選角色果個pool 常唔常有？定係今次一週年先有？

特別時間先有
國際版冇記錯只係出咗2次（計埋今次

野圖刷 5 萬真心癲

但刷完 35000 又到刷 140000，係咪應該番去刷主線先呢？

利申打到 12 章，其他外傳未打過，Joker 拎左

水法專武解完應該好啲 武士應該夠傷
你有無土角打膠龍？有忍者/狗頭同主角就夠做膠龍

計埋今次係3次

萬5唔係5萬, 5萬我諗我會棄驚
我刷外傳純粹唔想浪費張紅票, 順手升下魔力解任
之後卡咗係用主角同暗劍士打果關, 之前冇升過主角又要翻轉頭升過

真心覺得紅票刷外傳好哂一向只用綠票刷

利申：打緊1.5部後，已破頭5個外傳

玩咗幾日, 25章都未破完, 所以先用紅票刷, 之後當然唔會咁嚟嘥

未去東方副本之前都可以用綠冇咩所謂既

如果角少男主真心要升
好用

真係有用咩終於打到火法五星書

之後打算紅票全力刷大波妹天值就算

Btw, 刷左兩個幾星期vh火山先有火法五星書

總共刷到兩本夢書、兩本異節、11本火補五星

屌你老母讀心晶片，差d棄game

我角少

刷左1星期多d都 無火法書
仲要夢書異節乜都無
我仲要升大波米天嫁

兩個幾星期就有2夢書2異節.............
晒命無誤

龍宮無得揀 要用紅票拎黑提
之後開左東方 綠票一定係用嚟刷東方

最重課就係你

第一次自選要咗水劍
到而家64天

大波米天打左連續幾日都冇升過

想問日版裝章個sorting仲係sort 2個屬加埋?

好垃圾

做咩成日傷害禾

兩本異節既as都已經有係夢書有用

留綠卷可以打異境同東方
刷外傳不嬲都係用紅卷

dllm d機甲2連下下都打同一隻
你玩晒啦

異節同夢書 對課長有咩用??

佢話as都有 姐係抽返黎

日本個網有冇個位係

我簡火劍
就會出全部有火屬技劍既角

下星期出水槍
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
未？

又話50%出魔
邊忽50% dllm

抽到長腿會長

新手，想問一開始係咪衝劇情就得，見要打100隻怪拎勳章，請問勳章有咩用？

你當係做任
做完送石咁樣

都係之前個as池抽番黎，果個池令我中左好多as同五星

課金只課必中

機甲每rd打2下
求頭2rd 4下都打同1隻人機率

打唔贏中二專武round2
叻啊嘛唔升男主

呢隻驚啲貓點解開心係fing尾

睇你刷唔刷首抽
最好有2隻實用5*先開 (呢排個1周年池機率高左, 容易抽好多)
(當然有1隻瑪莉都可以直接開)

衝主線先
每做完一章有50石

你角色池係點? 可以幫你砌下

打左幾十次都輸

唔要1500血轉+50%風攻
一次過左

好憎憎羅

我都岩岩打完

我係第3次

差1隻就收工
不過唔會強把野住

400天值
巴打玩左幾耐?

咩王？

衝天之塔野圖係邊?
太耐無玩唔記得
現代沙漠搵唔到入口

魔獸王五星

一年。只要係阿爾貓差唔多升埋

完

跳級有剩變更垃圾

我冇嘢講

五星排名第一倒數

有錢都唔想升

3隻五星喎

升下囉 無所謂

係， 仲要有兩隻本身係冇

呢隊夠120天
去打東方副本夠唔夠做？

打東方點都要落阿佐..

群體傷害好似唔夠高
道中可能小小煩

夠就一定夠 不過你唔落阿傻米好蝕

即係主角 艾米 阿佐美
係東方副本鐵膽？
咁我我遲多一排先打啦
伽琉未拎
衝天塔外傳都未過

唔該巴打們

等佢遲d翻身先考慮下
dklm辰國呢埋係個桶度陷佢個家

可以換蝶火走既應該

男主你夠天咪用第個

艾米係比瑪莉拉加速
你d人快 / 唔介意後手都可以用第個

想問有冇人係手動升lv
日日刷紅票唔食經書

由奈個劇情真係

我無落
落左就唔夠240 焗住唔帶

睇下佢天值點 我270天 帶左呀左美就唔夠240

同埋東方一日兩場 平均3-4日先升1點
要farm幾個月先去到3-40 我寧願用抽到36 48天果啲5星 等可以帶阿左美而又240天先入返隊

艾米應該係拉上黎加速
同埋尾王輸出 中規中矩 你天唔高唔洗帶
鐵膽應該係主角 瑪莉 忍者
呀左美純粹升天值

每日一屌等更新

阿佐美升天機率大約係1/3

我感覺得20%

我打左一個月 升左6定7點...
咁我無每日打齊哂既

出咗東方之後
所有綠票都打現東
依家啊美45天

完咗劇情既話
個塔要係次元夾縫到門入

想問下邊個裝魔法暴擊靈晶好d？

暫時淨係諗倒專武麥提比較裝得過

瞓覺扎醒 單抽咗一下

就咁裝都還可以 10智10速
覺醒就真係嘥料

中級靈晶係咪刷副本先會掉?

靈晶加力智能力係咪唔多駛理
中級先加得果5
要刷啱駛先裝都唔知要等到何年何月

東方副本結算
同埋辰之國20瓦換

急用咪無加速都照用住先
遲啲打碎片打錢都會易好多

我兩個中級虛無力都無加速
但係忍者太常用，所以照換

其實燕打東方果時係用地屬定係無屬招

我用手裡劍

但我已經裝左兩粒大地之力比佢

#2無屬靈晶buff得多啲 同埋佢招手裡劍倍率高

但係打極都唔出
有先再換比佢
咁既話招單體都係用無屬果招?

單體我用地屬三連for af條長d

呢到有無人試過升暗騎冥值

清票
冇食書
冇特登刷lv

咁講升主角天值優先過升大波米?
定我本身aoe已經夠既話升艾米都得

我係升大波妹同阿德貓天值個陣 塞啲低lv角入去升lv

兩隻都升啦 主角主要都係清小怪

但係唔係集中升1隻好d咩
多個位放d op夢見角

睇下你隻夢見高唔高天值啦
你係課長 夢見角天值高 咪放其他
放主角同大波妹目的只係撐高天值

2帶4

瑪莉拉大波VC 東方道中好用

每日清卷 會升得好快

競猜環節 火槌幾時先有as

升1隻天值你都升唔哂啦
無課票既話 玩到而家有百幾天已經唔錯

成日都唔記得每日一抽

第二部咩19劇情嚟

因為王城俾魔獸王帶軍破壞 仲未修理好

係, 仲住緊旅館

J到出血

我今日試過全4個中級經驗書

紫央專武 有啲咩推薦角色
完全打唔入

都係坦啦
安娜/單眼/蘇x萊

無限降力得唔得

我都唔知 好似唔夠

細語之書點農最快
一味中4.5星 好多隻都想升

打多啲副本就自然多到爆

無方法

有

抽到上哂5
就唔駛用書

3隻邂逅角先食你270本
我半個月前都有呢個煩惱

終於有呢一日，Vh開雙夢書

終於打完5次阿佐美, 刷天照書有排卡

呢啲野梗係諗住刷第二本先會出

原來今日無送單抽啦
又係機械人放題

咁快冇嗱

咁啱呀？

最近VH好易出夢書，唔知點解

想問下升lv exp放前排係咪會多過後排？

用AS水母過左麥提專武LV10
4下儲技收工易到

一樣 你可以自己做實驗
記住左上角出幾多經驗值 自己比較下打完一場前後差幾多

我隻中二槍升得好快 唔知點解
78中二槍 同 69茜 前者要既exp多過後者
我茜仲裝埋exp章
但中二好明顯升得快過茜 唔知咩原因

因為你有原版

打石打到抽左三次十抽得呢d,係咪唔使玩？

三次十抽算係咁
真係想一堆5星開局唯有買抽石號or課金

夠唔夠爆機？
夠既應該升邊隻先？

本來想買5星奶18000石ac,但杯葛淘寶中

未必夠 咁唯有課小小抽下必5池唔

想入坑，宜家起手都仲係買5星奶帳?

每日一屌更新未

主角群都可以爆
睇你想唔想玩地獄mode
可能會搞到你棄

慘 我有as水母都過唔到

就算升到all 80都過唔到？

隔離果幾隻係消BUFF女,奶媽,巫女
後面忍者,AS狗
BUFF疊夠,等佢全體水冇睡眠果下換晒上去AF收工
讓一隻都夠力

過到

會辛苦d咁解

唔明
中二同茜我都係原版AS都有喎
不過茜原版無升過 蝶火女一早80左

你打到13章 拎p5角 打爆一部應該唔係問題
再睇下後面果啲抽成點 佢黎緊啲角隻隻神級
最好梗係買石帳 始終隻game石頭既主要來源係登入

佢啲計法係咁奇怪

原版 or AS
是但一邊個lv高啲，另一邊都會升得快左

係 會double 經

原來有啲咁嘅設定, 唔怪我紫央升快咁多

其實明明隻英都未出，點解水槍咁受歡迎

原版狗頭專武勁, 定 AS狗頭八妖武好用

要login50日先有10抽

佢活動果陣一日50
我諗一年落黎應該有2個月係每日50既狀態？

儲取大法係咪收左皮 點解我次次揀同一條路都去地牢

你明知果條路會落地牢
Load 完save 之後緊係揀另一條

係二之境 save 左檔
但係每次是但揀一條都係落地牢
係咩原因？

咁可能真係改左

我懷疑我入第二層前 佢已經set死左入唔入到 有冇巴打知咩事

無關係
你一入個層已經知你去唔去到下層

咁load save 大法點解之前會用到？

因為你入果層之前斷咗網, 無save
次次去下一層果下就決定你再去唔去到再下層

你睇下日版🤣

想知有咩特別 除左勁左外

勁之外*

除左勁，重有得J下

其實都冇
哎呀 我又整污糟個mon

照你咁講
咁咪要由一開始揀櫃窗床果時開始斷？
唔係一入去咪決定左去唔去到第一層

你想抽到水槍定抽到魔獸王

唉屌....IDA又要9萬分, 係咪CLS....

男的也好

no
去下一層前斷線
唔係地牢就開返save 一 save
又去下層前先斷線

我狗頭得原版
再試吓先

到底支爆先定水槍出左先

終於解完個19 IDA, 可以幫黑絲會長解技能

好撚黑人僧本身抽到原版俾ida1頂住開唔到技

之後抽到as版再俾ida2頂住開唔到技

大家有冇計打得贏水法lv10

啱啱先解完第3個任, DKLM又要我解埋外傳2第4話, 係咪CLS架....想用招萬物齊同都咁撚難

少左萬物齊同等於垃圾快快手刷埋ida2算啦

好煩呀...一見到個外傳又係有point就已經覺得嘔心

1個外傳送400石
唔好打

日版入坑差唔多一年 冇一個外傳打完 太懶 推完劇情進度就算

為左老婆 值得嘅

升特朗普做5星

唯一出路？

用as杜娃磨

新手留名

就更新
出風補

阿佐美專武

魔獸補突然提早

國際版入坑1個半月，頭5個外傳都破哂依加玩緊第6個

屌那聲點解會出白面佬先架

咁留石等水槍好定all in 白面佬好阿

吊你地癮
跳過水槍出風補先
唔通未譯好ida3

dnlm

風補skip
用mona

支爆先定出水槍先

4次王城vh升4天
全部都2-3rd就打完王

唔想入山脈住但專武完全體又好吸引

打隻狼打到橾底點知拎起部手機仲橾底
幾時先俾我整水隊阿
屌你老母

我佛系升專武
中二仲係8lv

我相信我2000石ALLIN會中到風補！！！

中二打王af多好多

飢餓行銷

岩岩開波玩到 1部第4章
有排個下文 玩法都唔錯

頭10抽都未抽到奶
抽左隻4星 玫莉娜 佢係咪遲下都可以上5星？

儲到石係咪狂抽佢1周年個Pool
如果有考慮小課 可以有咩玩法
定踏踏實實買首抽ac開始好？

阿佐好似好易打咁
但我睇唔明隻伽琉係到做咩
見佢打阿佐0

玫莉娜夠素材就可以升5星，所以我地叫呢啲做4.5星

如果首10抽無5星建議重刷
抽都係抽返1週年好d

買ac無意見

啦啦隊

如果你有4種屬性隊都能組出4個五星輸出角+有由奈&國王&雷莉，風補可以不要抽
如果你有由奈+AS麥提/水弓/水劍/水槌4選3，水槍可以不要抽
以上角色有缺請不要省石頭抽下去，
風補可以在四屬打工所以風補>水槍

大家就是想要這種未來視建議對吧?

from巴哈

聽日有新池 免費石可以抽聽日個池
小課既話可以用黎抽必五池 至少有保底
同埋呢家個自選必五都可以課 最好拎瑪莉 推主線都靠佢

首抽ac一定會玩得舒服D既
不過之後出既角色愈黎愈勁 所以自己開個AC玩都唔係唔得 我自己就無買AC

下下未來視，角色只會越出越勁
最後咩都唔洗抽

我自己好需要未來視建議
一黎國際版更新速度快
二黎經濟能力負擔唔到咁多

真
連ZONE角都開始重覆 都係睇下自己D隊差咩就抽咩算啦
不過風補同水槍都好想要個下辛苦

遲啲國際版追到日版進度就無未來視

呢個都係好辦法 畢竟我都岩岩開始一陣間
任意5星就開得？

諗緊重唔重刷
另外d 19支線係咪都會做晒？
佢劇情冇得飛真係好拖時間
重刷諗起又要打返岩先d19支線

呢家係咪無送10抽?
係既話重刷會好痛苦 你自己諗啦

有石既野就做啦 來源有限
你係課長就當我無講過

實用5星

或者你抽完上黎問我地都得

你去到未來有無送1000石畀你？

有， 一去度末來果下 信箱有 1000石送

東方新手
出左兩鋪貓社 想問貓繪馬換果d靈晶係咪fix左 連入左2場都係俾同樣既靈晶我

劍+30%爆率
杖滿血+30%傷

係咪都係垃圾
係咪局住換左先會renew

姐有時間可以刷下

係要順次序
兩條唔同隊 full hp / 爆擊

咁刷啦 咁我去刷陣先

風補有咩能力, 見個個巴打咁糾結

必爆 加速 加屬攻
風隊天花板必備

如果唔係我水隊得水法同水拳真係ALL IN落去

岩呀
我水隊得水弓水法水鎚 要strong hold 等水槍

即係我風隊有黑絲會長唔駛理

抽晒1300石，
4星拉克萊兒 水屬拎弓果隻
普通5星麥堤
咁樣可以開局啦？
首選4星揀左蕾蕾

如果你有4種屬性隊都能組出4個五星輸出角+有由奈&國王&雷莉，風補可以不要抽
如果你有由奈+AS麥提/水弓/水劍/水槌4選3，水槍可以不要抽
以上角色有缺請不要省石頭抽下去，
風補可以在四屬打工所以風補>水槍

屌覆完即刻係巴哈見到有人咁講

通常新手都係瑪莉起手好d
不過首抽太耐，建議比小小錢課自選揀瑪莉
唔課就靠莉卡都完到第一部既...
有水法水弓開啦
不過你有水法做咩仲揀蕾蕾

佢好似揀完先有首抽

簡單啲黎講就係兩隻都SS級
但係錢就有限

出風補先

開啦
有AOE法師過主線都容易嘅

衝到去13章就去解協奏拎joker mona

風盾

蘋果妹

風補面世, 老手們ge MONA就差唔多時候退位了

佛系表示
點解要抽

我覺得mona好用d

我自己都係鐘意MONA多d, 但計落就知必爆中二風拳阿傻一定高傷d

風拳係邊個?艾米定菲露米娜?

Ok thanks
裝備係靠打出黎定係 去打造？
不過岩先推到第5章都係裸裝

總傷我估係大波, 單人傷就菲露米娜因為中毒
不過主力始終都係專武中二 + 專武阿傻米

裝去地圖果d武器店打造
不過未卡關都唔洗特登造裝

順住打 某d野圖會有寶箱開, 果d都有裝送下~

係喎唔記得中二d傷數字

一直都當mona係風屬輸出角用

【風扇迅】
[一般]敵方單體斬(特大)+風屬性耐性25%DOWN(3回合)
[專武解放]敵方單體風斬二回(特大)+風屬性耐性30%DOWN(3回合，最多累積3層=60%DOWN)

【飛天之舞】
[一般]敵方單體風斬三回(特大)
[專武解放]敵方單體風斬三回(特大)+自身腕力30%UP(1回合，最多累積3層=60%UP)+自身受到物理攻擊時反擊敵方單體風斬三回(特大)(3回合)

其實真係好癲

係架必爆拳+全體風傷50%up 其實對新手黎講已經好夠用
係風補太BUG姐

等遲d自選
而家隨緣抽

都likely快有自選ge
出古代東方就會有

但之後又要追D ZONE角
又有龍女
真係CLS

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

係,, 真係唔急抽
用免費石算
畀錢淨係抽必五同自選
唔好畀錢抽up池.

升5星要詠夢書 好稀有既材料
一般會比送既4.5星上5 因為你唔會抽到
而且送果幾隻都勁

小課就買而家必中 同自選
不過你搵下啲空既石ac可能會好啲？或者搵個有瑪麗既帳

Ps 果兩個pool 28號到期 必中幾時課都得 自選既話你課完張自選token會留30日 你可以遲啲再簡 因為你推緊主線會好多石抽 可能選完會抽到重複

出風補了

前置好耐

岩先re左 而家 麥堤起身
都有諗住課小小玩下 （免費石都想問下點用）
到時打到咁上下 再上黎請教
而家推住主線先

伊露露咁可愛可唔可以快D出專武

聽日出風補池 儲定石聽日抽啦

依家啲專武係咪得原版有得用?

全部人都可以裝備 但係得原版先可以改技能

會課就課必中五星果啲 同埋自選
你打到13章完左 有p5合作打 打完送2隻五星
基本夠爆擊
免費石就可以聽日抽風補 或者遲下抽龍槍果啲屈機角

夠爆機*
打第一部有突

免費石同付費石最大分別就係
「10抽必中5星
10抽後自選5星
10抽必中補師...etc」
呢d活動只可以用付費石
其餘普通抽卡一樣可以用免費石

AS後翻身

以佢而家思路 一定翻身
安娜同風法兩件垃圾AS完變左最勁咁濟

咁免費石 用晒而家抽1周年
AS 係咪普通版 夠料都可以升上去？ 定兩隻唔同野

聽日有風補池, 你想ge話都可以抽下
AS係可以靠4.5 / 5星原版轉過去, 不過有撚排

平時AF前都會風扇迅架啦

有冇人發覺呢排夢書好似易出左

IDA2果個麻結有冇出個角色?幾靚

咁聽日先諗 點用d石
都幾難儲 一個水蛇春咁撚多既任先 30-50石

每日石記得拎
每日禁入去課金果版仲會多10石

會 時機岩就會課
好 睇下打到幾遠先 都幾好玩
但略嫌支線太多太長

見到了

CLS, 解到IDA2第四話又要farm碎片, 仲要14萬
唔知邊條契弟諗出嚟, 打打下劇情又要FARM過, 仲要唔係短時間, ON9

我宜家都想有支線劇情玩下

外傳係咁架喇 慢慢玩啦
我玩左差唔多2個月已經爆晒主線同外傳

阿傻美用左專武, 招大技連音效都唔同左

當我無講過

慘在佢卡撚住我隻會長升技
而且唔明點解唔可以好似魔劍咁俾人之後先FARM, 搞到你睇睇下故仔又斷咗

竟然！ 爆左機都可以返轉頭解返？
不過我強迫症 要All clear 先肯走

都係嘅 不過我記得外傳中途逼你打AD最多都係4場左右嘅事

我都唔知 我都係支線全清

4場?巴打你用紅票打?成14萬喎

有VH一定係VH

綠票 東方
紅票 外傳/天冥

有時會減唔到耐架麻
同埋有得疊你唔疊咩

禁入去課金個版課金

靜音打here

唯有俾石買票

啲支線唔打無所謂 或者你一有劇情就望電視/電腦 然後狂禁
前期啲支線係好9 後面好少少但都係一般

應該唔會有過左無得解既支線？

票用圓玉換咪得囉
劇情需求嘅分數好快打晒姐

難聽d講句
呢隻game你飛支線飛角色劇情不如咪撚玩啦
單機game又冇開d乜撚公會戰限時地城之類既仆街野要你肝
慢慢用返自己節奏玩咪算,係要玩到咁hardcore做乜鳩
人地俾心機寫劇情寫角色俾你你就唔撚睇當速食game
刪撚左佢啦

慢慢打咪得
又唔趕
d石剩係得抽人用途

我聽到風補叫緊我

麥提第二場好難打
比佢眠到阿媽都唔認得
又無安娜同貝特朗挑釁

瑪莉唔訓章

想請教下見人地可以打隻草人試傷害技能, 係去到邊一章先有?
依家會長+蝶火女成日AF撳到手忙腳亂錯鬼哂想練一下

AF技放係同一個位嘅路過

講真伊露露張圖同模組都好有心機整，翻身遲早既事

想問下屬性物攻係對應物攻定魔攻？係咪力同智都會提升到傷害？

咁無屬性既物攻係咪比較廢

最撚難禁既組合建議 af開頭放一次大技，完結前放多一次儲滿3粒珠既大技就算

全部儲珠技放哂同一個位狂禁，臨尾放一次爆珠

無弱屬既boss基本上好難一次af放到兩次3珠大技，弱風既可以放到兩次，但問題係弱風boss鳩禁都會打得死

草人係辰國d遊戲黎

想問下屬性物攻係對應物攻定魔攻？係咪力同智都會提升到傷害？
物攻

咁無屬性既物攻係咪比較廢
%數係

風補呢
夢見都要更新既咩?
上次火羅唔駛既...

東方 辰之國
打到50幾章就會去到

all-in 風補 中呢隻..

再all in

幾多石

無啦
得返500課金石

中左風補1000石搞掂

咩事反擊個下都可以加力
求其打阿佐求其都濟差d比佢反死

抽咗210抽先中風補
都有中其他新嘢：4.5星火補、4.5星貓刀、AS水弓
希望下次水槍唔洗抽咁多

免費安娜
等as

1000石，開左條女

課唔課佢老母

新手10抽

allin風補失敗

抽唔抽好

al lin

大家都係十抽 點解我搞成咁

咁你all in 咗未

正常發揮

有5星...米悠

不太覺好用
下次先

2張十抽 同 4星安娜貝爾
快d like

咁你又叫人all in

30抽失敗
無5星

非洲人都係返去打下專武 刷下天值算

頭8抽都係7姊妹同機械人差d想扔手機

好彩第10抽金門

糾結左好耐，究竟我課唔課自選好，自選應該選邊隻

咁齊，唔洗啦
真係身痕的話好似揀水弓唔錯

伊露露 風拳 風法 時雨
揀邊隻好

我覺得不太好用姐

人地評價好高

X2

風拳?

風拳或風法

啲角色任務好正
反而主線幾老套下, 有啲人中, 支線先係主角

但係支線99%都係走幾度, 再打1場

可能係日本仔整game特色嚟

但係好多角色故事都感覺未完 唔知幾時先有出

支線大部份都無印象平平無奇

故事好既就主線第一部同第一外傳

1.5部膠膠地其他外傳普著通通

56抽中4.5

風補？

yes

好過無

一部ok wo
二部出左咁少未comment 到

Btw 要討論劇情粉字

想問下水劍大家會用邊招減水耐?15定37MP果招?好似上限係減60%?

緊係降得多啲果招

-30%水耐果招扣勁多MP, 咁最後AF前2 turn先換水劍出嚟?

30抽中水劍16天

睇陣容啦 有時想食埋水劍VC咪AF前1 turn先換

水得水槌麥提水劍
af 前換係af 果陣先用減水耐？

56抽
4.5: 風補 風法 雷莉 米悠 水劍 麥堤
5: 由奈

yes
果招本身都係最高傷

風補 風法 雷莉 水劍 麥堤
由奈
全部勁野(含as)

十抽輕鬆

今次咁多人十抽就中風補
我210抽先中風補

210抽

2萬粒石

多謝課長令我有時空貓玩

3個地圖都有妖魔殿簡係咩玩法

CLS.....

210/32.5*618 = $3993

多謝GtRJ

師兄有誤會？

大課長

日版好養生 有咩要刷唔夠隻牛速度快 換唔切人降力

窮J得7抽單抽參與下

留力all in水槍

日日清紅綠
仲差2異節先進到風法

無夢書

屌 145lv打極都打唔贏 永遠都係佢先手 點撚樣搞

乜都冇

好耐無見法路奧

3千5石ready for 水槍

skip等風王

風陣, 水陣都係等異節

個個抽風補，我新手抽番隻火拳幫下火隊

又話好易抽... 成七十抽先中風補
又要課比水槍啦 點解唔係IDA3先架

唔要水槍喇

水槍一出又要課
希望水槍十抽中

齊齊中

抽中左條女

冇國王
自選未抽, 諗緊獨眼定國王

國王啦，獨眼唔係must， 好似係

國王 獨眼 地補 火補
好難揀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

差啲唔記得阿佐美有專武

一定係國王 如果其他齊

我都揀國王 到時再打異節轉AS

邊條

貓刀 占卜師 水拳 果d唔洗諗啦係咪?

貓刀可以諗下

羅蒂亞

自己想要獨眼多, 但國王好快AS

Ching除非你諗住重課
宣唔係就揀大路野就算啦
你講果幾隻都唔係meta

其實佢都齊野啦

大陸仔350抽 中唔到5星風補

心情即刻舒暢晒

之前我都試過360抽中唔到會長

why not bothall

等左幾個月中唔到風補 GAME已完

唔係5星會長 係4.5星會長都唔中

遲啲會歪出嚟

下抽就中啦!

點卡都無貨，睇嚟支那肺炎都好嚴重

另外up果隻
開心左一秒 原來個男人先係風補....

7場出

我會選獨眼，起碼定位唔同多d組合，風隊你本身都夠哂力啦
國王等as再算啦（有排等）

貓刀唔會考慮啦，雖然4連擊同vc好J，但本身腕力低血薄

自己暫時土隊用as娜基、貓刀、土法，真心覺得貓刀唔多勁

以為中唔到5星

終於換晒出面果兩條友d 貓繪馬

獨眼打後面啲BOSS 會俾人秒

入左東方個幾月
得7個

as

屌p5r 2月20號出啦
留課金石抽下次水槍池之後skip到zone角 留錢買game

係幾靚
應該ida4好返 跟住追主角撚含

一抽入魂中風拳

有無圖

search麻友

點解火拳自稱拉布林?一開始以為錯字, 但主角又冇叫錯?

老女人懶cute

繼續解落去睇劇情就明
果3個任完全破壞晒個角色形象

安已不

到底呢隻boss要打幾耐 打咗十分鐘都好似冇打過咁樣

你有冇打佢先

每一個輪迴 淨係槍一下 紗希一下 坦一下
計埋個傷害應該唔夠40000

飛天流係咁上下, 大約要磨一個鐘

其實佢有冇exactly解釋過點解自稱拉布林?
定我睇漏眼

我用 安娜 月華 火拳 由奈 男主 紫央
唔知有冇參考價值

冇安娜 冇月華 冇火拳 由奈1LV

唉 5000石4.5星收手
隻兔20天 DKLM

原來今次無必五池
唔係次次都有?

不嬲都係有活動先有
你誤會左了

真係無留意
btw都係忍唔到手 3000石5星水法加4.5風法 好過無

你地留左幾多石比水槍？我微課玩家只可以廿抽風補，同廿抽水槍

冇講過

留石?

計日版 通常出AS就有必5池

會長用萬物齊同原來會屌一聲

我諗係扮q嘅口音黎
特登拉高個尾音
佢老公薩摩拉都叫薩摩林

風補角色任務啲劇情寫得好好

慢慢打蛇肝VH啦
記得要120冥唔係120天

打緊 全部都係得16冥 谷唔到上去

屌曬所有抽到風補既人
btw你地會唔會唔換票儲紅玉換書
定每星期20紅玉咁慢慢儲

想睇

有啲日本電影 殮葬師 feel

玉每星期有120
最好長期儲400，等一打到3本異節就可以即升AS

唔好用黎書換 好嘥

真心一問有無人刷冥架？

屌, 個幻離境一入去就已經係地牢....已經4次都係咁

120海蕾here

我係
綠票換晒
紅票唔換

隻杜娃抽到五十幾天
連埋其他角岩岩好夠120

上埋d垃圾4星拉唔到120冥咩?
我最高個隻37冥

你落副本條team天值幾多

終於出天照書, 要FARM外傳夢書同H嘅細乳書

中二有無D易D打法
我由奈減力+燕/紫央瘋狂VC對面集少少火都係收皮

打死左面會上buff 果隻先 好似係

四百幾

我10幾本夢書 抽到4.5風補就即升呀
抽唔撚到呀

我最高紀錄連10次

行幾個地方再打一場係個遊戲玩法黎姐

重點係劇情內容既

好期待IDA外傳3

好撚多祈禱書 差好多細語
開放一換二都好丫

飛左忍者嘅隱形之術真係走寶

好野黎，出左專武又勁，AS直頭係神枱

卡關
係咪玩得唔好呢
卡左時之塔果隻野
D角都幾難練等級
22lv 差1lv先再多招技
應該要用經驗書推？

咁前期都卡 你無補師咩

岩岩過左 真係岩岩好夠傷害過
佢儲氣 50%果下 唔著裝比佢秒晒
岩岩過左11章 聽日起身先爬副本文

諗諗下 得4星既話都真係幾難玩

記得13章之後玩協奏拎P5果兩隻野

好， 副本 紅卷係咪消晒佢就得
見佢一日都送好多張

如果唔係咁眼訓我都會消多幾張先訓

訓先 唔該晒巴打成日教我

紅票副本要25章之後先有得清，綠就13章
紅綠票每日各4張 0500 1100 1700 2300

更正返 11章之後已經有AD打可以清綠票
紅票可以用黎打外傳VH

無聊計下
10抽中到風補機率原來都有12.91%

唔記得fb咁多人話自己10抽畢業

係 講錯 綠卷先岩

邊有得咁計架
咁80抽咪中硬咁濟

有冇12咁多呀

十抽既話 頭九抽每一抽都有1.2%中風補 最後一抽會有2.11%
所以加埋10抽就有12%機會中
但實際唔係咁理想

數唔係咁計架喎..........

所以咪話邊有得咁計

妖你老母有時真係打到炆
rd rd都打同一隻
一係就打隻冇血
我出緊4隻人架喂

概率唔係加埋咁計...
照你咁計落去咪會100%....
照呢種計法六合彩買得夠多都會100%中

我估個巴打係咁計渣
可能佢唔係咁計既

30抽

仲咩

太開心姐我估
btw class change姐係中左4.5再中5星
屌埋你老母

中4.5風補
慢慢刷書升算
留石俾水槍

前20抽中咗2隻4.5

用書升囉 仲想點
Btw 好多巴打 多多少少都入到手咁
Ps 76抽先入手

搞到我同事問我笑咩

抽到5星為止....
巴打一定好多石

係會多過100%呀，不過果個係期望值

我都幾肯定係12%

下個唔up pool 就會中

應該話10抽嘅期望值係0.12張風補

雖然中學數學我唔記得7788
但好似唔係咁計
0.012中 即係0.988機率唔中 應該計10次都中果98%既機率

數學堂

你地有冇課埋個保底5 星？

好靚

你擲一粒骰，目標係要擲到1
平均要幾多次先出到？

如果你答得出係6次 咁你就會明點解我話係0.12張

是咁的 副本料除左合裝 有冇其他用途？
同埋普通池 有個500付費石 必5

課金有冇話耐唔時有活動會抵d

幾鍾意P5果關
2隻英又勁

真心整得幾好

佢而家果啲咪課金活動

新手打到19章 應該繼續衝關定打外傳先

衝爆主線先 有D功能要過左主線先有
到有D主線要你過左外傳先打外傳
當然你可以打外傳先

露查那都幾好, 幾多細乳輸

未爆第一部紅票冇地方用
緊係爆得幾多外傳得幾多啦
爆完紅票就可以用係外傳副本
唔會曬左d時間

新手一開頭覺得Joker skill set奇奇怪怪，又乜屬性特大技，以為廢野

但玩耐左你就明joker同mona 其實係設計定位為新手保母

佢地唔係屈機強角，但可以陪住你走過前中後期。

p5後先入坑既，第一個到80Lv既通常都係joker

知唔知點搞
照佢講咁再次取得檔案都唔得

之前試過
kill app, 開閂wifi, 試完就得咗

補多2000石終於中左

中左魔獸女

魔獸女 唔勁？

抵課既

聽講好勁

as

原版唔勁 同另一隻pick up風補比直頭唔想要
As左之後就勁 但有排都未出 同好難儲異節

想請問下用紅玉換果啲異節係唔係最多2粒?換哂就一定要自己刷埋最後3粒?

係
或者入終境問詩人拎

咁都幾癲
打到果3本個機率會唔會比抽翻嚟仲低

每一本異節好似0.1% 出
所以抽返黎可能仲易

啱啱開到本夢書

屌你老母3日冇白票

好想用按精自動掛魔獸城升LV, 人手升撳到想訓

杜娃係咪太廢 冇特大三連 見佢出咗專武都冇人提

頂住 應該下次更新會出經驗關

9UP下唧, 呢隻驚轉device又要重新下載一次極之麻煩

新手再問 除咗中二槍水槌之外 仲有邊幾個角色有專武翻身好用過AS版

風拳 狗頭?

用終境大法
不過異節刷刷下不知不覺會有
我而家水弓 水母 土法異節都3本 蝶火水錘2本
想快啲齊指定3本就要用秘術

土法囉
好似有專武果啲 幾乎無一隻係弱過AS
得章魚比唔上AS

終境大法即係點

國王

火法

雷莉
風法
阿爾德

新手剛玩 應該係邊部機抽好？

男主有專武了

1週年果部

呢家係咪適合係咁重刷 刷到有瑪莉？
岩岩抽到咁 開唔開局好？

終於刷完魔劍果63萬
終差2本夢書6本細乳先升到阿傻

唔好開 最好有瑪莉
如果你肯課佢個自選五星 就刷到有一隻五星打手 再自選瑪莉 咁樣應該都夠做

指定一隻5星黎刷開局好辛苦
真係想玩課小小自選好過啦

終於過左
最後都係放棄VC
用MONA長駐降佢能力算
又好彩無乜比佢地集火
艾米不斷暴擊拳+MONA好快都搞掂左面果隻
之後就真係易打
MONA真係好好用

副本素材係咪隨便拎去整武都得？ 新手H副本

另外綠卷係咪要打晒黎推lv? 定冇咩事就繼續清主線？

500石 十抽必5 係咪都可以抽下

想課金抽下野

有個利用隻game機制既手法黎刷終境
其實唔係咁好 不過適度使用都ok
簡單講就係cut網再reload

30抽4.5星都無隻

有人因為咁做俾人BAN AC
用唔用自己諗

副本素材想用就用唔駛留

票最好每日清啦話晒有上限，第一部係魔劍外傳夠你打一兩個星期。
去到東方副本之前啲票主要都係用黎打外傳副本開獎勵。

想課可以先試500必5 / 1000自選5星

起碼一隻5星先開啦
抽1週年池 高機率5星

IDA外傳等緊你

必爆一拳超人

必爆一拳係咪勁爽?
琴晚刷左兩場升左風補但仲未試

抽唔到風補，唯有望下當用咗

支寶買個9000石ac 有110抽 20蚊人仔 買完抽一周年pool
抽到有馬莉&打手先開

唔計補血
好似茶壺好用d

發覺呢隻game全部都係妹妹無細佬

救妹遊戲

唔係點引你班痴漢友玩

終於諗到一個
賽勒斯係細佬

最高記錄60抽無5星

偽娘弓算唔算細佬

風補af 係咪淨係撳必爆？駛唔駛三連

唔貪就唔會ban
不過用唔用就睇人 我行到4境先會用
兩個月都未必有一次

未試過行到去三境

af用必爆

抽哂都冇瑪莉 以下五星點睇

屌你好撚多5星啊
照玩啦

我110抽兩隻都起左手

唯有等自選風補

可惜冇中首頁講個d

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 之後有專武會用原版多) etc.
法師:水法 (麥提/AS) 之後有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

課埋個必中一隻五星 瑪莉就黎了

有冇咁歐呀你..............

風隊有蘇賽特 菲露米娜 TOP1 2黎夠曬用
抽埋個風補池你風隊就可以玩好耐
杜娃方便推圖
月華火隊輔助加自身輸出好好用
快手課埋個自選佢啦

屌你 有菲露米娜同會長 成隻驚最正嘅兩條腿
咁都唔開唔係人呀

真 新手見到隻game女角都覺得好正 對黑絲

自選簡咩？

歐皇

燕/as狗/as娜基呱
你都爆左機啦

當初係見到菲露米娜張圖先想玩呢隻驚
可惜抽咗勁多次1週年都抽唔到, 唯有等佢出AS池果陣再嚟

我都係
最後今次自選揀咗佢

蝶火應該可以收埋了
出左專武

不過主角群打完全體會有d辛苦

刷到嘔

下下都有5星...

玩就可以玩 隻驚既難度唔高 你呢啲夠爆機有突
而且你一路玩 啲石用黎抽之後啲OP角 fit哂
但你呢堆角其實無邊隻勁
勁既得月華 菲露米娜 有專武之後好勁
同安娜之後AS 由咸魚翻身做石斑

唔爭在就玩 廿蚊無咩所謂就抽多幾個都得
睇你

睇唔到你有中二同瑪莉 咁玩啦

燕幾好 娜基勁還勁 唔會成日出場
燕全體單體+土隊support

想問四星升五星係咪好難？四星燕收唔收貨？定要五星先叫ok?

難唔難只可以話玩得耐就咩都有
如果唔係成日課金4.5好收手啦
天值係落副本個時有用 其實都係特定個d角色
其他天值高低無咩所謂

新手打到ch.7 抽咗兩次十抽 想問下我應該集中升邊幾隻比較好？多人討論嘅我淨係得公主 水錘 乙葉同水劍 係咪升呢幾隻就ok?

唔該各位

有4星就唔使自選啦
你齊晒爆機角 之後打到資源冇角升會好空虛

多謝各位師兄
咁我上路了

玩到咁耐先講啦始終手機game都係速食

AS狗頭 打 東方 無降力 打唔打得贏武士boss

AS狗頭 男主 艾米 阿佐

仲有忍者

帶水弓好過啦

駛唔刀
所以鍾意p5聯動既快d買p5r啦

男主 忍者互換應該夠打武士
男主有升物耐

等緊P5S中文版, 要6月

無雙玩法

可能佢狗頭50天呢（我就係）

我又覺得ok
依家有試玩版, 你可以試下先
其實平時正常同之前果版本一樣, 一樣咁走黎走去對話推劇情, 應該都有得溝女, 純粹只係戰鬥果陣模式變左無雙
無之前想像中咁伏, 唔係無雙咁揀關打

咁清晒佢練下Lv先
輕課小小玩下先

1隻降力 / 升物耐都還可以
1隻都冇應該打100次都唔知贏唔贏

dl左隻state of survival
要時間起兵起建築物慢慢等
消磨下時間

淨係靠瑪莉個盾夠唔夠頂？

侍係無屬斬

頂你跳繩會越黎越快既...
冇得自動按

咁麻煩
唔想又要升男主天值

你可以打龍同朱雀既...

AS狗頭 男主 艾米 阿佐
你咪有男主囉

齋男主可以贏
不過我打左十幾次先贏之後加埋紗希落去

主動開風zone 加風精靈 第一turn 就af
仲要食中我杯茶 正呀喂

把專武LV1冇效果? 見升一級要勁多EXP

有...加埋攻同魔攻

又風

加物攻同魔攻

打完13章
隻game 真係幾正 好有以前online game 既感覺

越出越op
有未來視真係玩得好開心

啲天值好難搞
其實我仲有水弓可以入 但係一入連120天都冇
而家用緊joker 頂男主個位 雖然都係冇天值

風隊已經可抗屬秒殺藍色小強 仲要加強

新果隻唔係主動開風zone喎
似係對應特定屬性zone 技能會唔同 有啲似魔獸王阿妹咁

其實有國王之後用唔用得著風補
我見啲人風拳 中二 阿佐美 4號位開zone
跟住半條af打幾百萬秒左

腳二奶 加埋呢隻 最強隊

我見你20抽都冇5星, 不如重刷啦

有P5S中文限定版訂未?

唔好當無雙啦
睇demo我覺得佢都算係動作RPG, 似ff15咁

但online game要追lv好辛苦, 呢隻可以慢慢玩跟自己步伐

d人成日話狗頭出場率高, 副本周回好用,
屌你 我果隻得4天, 就算打到異節轉AS都唔知點入隊

又唔洗強求既 想開心玩咪比20蚊買個首抽ac

訂就唔知
不過無記錯好似話6月18號出

支持抽多幾隻升天

古代東方都入到隊?

對比忍者, 我諗d人揀佢都係因為佢高天同埋mp用量低

64天

升到120先打東方啦

砌隊針對2隻王砌就得
道中難d打唔太大問題

點解唔係開左zone先既

幾鐘意聽蛇頸個BGM
上去YT搵到

真係就咁企定定錄個BGM

係， 有小小以前玩魔力feel
手機版冇玩過 （好似執左？）

最特別一定係托托樂園
好似係唯一有人聲ge bgm

屌, 我砌到呢隊, 不過得86天....

(假設古東前打夠AS狗異節)

我本身有普通版， 咁而家咁樣 姐係點樣處理
要重新練過？

重刷應該唔會喇都係單機game咪慢慢玩下

不過係冇咩方向應該點升人

同埋我睇巴哈話唔洗咁執着5星 但連登好似好多巴打都有刷咁

唔重刷冇問題ge. 全免費英都一定爆到機.

如果要練都係你本身in party果幾隻.
同埋, 快d到13章拎joker mona, 呢2隻係新手恩物

純粹有抽返黎ge 5星 會玩得開心d (會愛d)

唔夠天就唔好伽琉啦

係

隻game壽命又長左

keep住練AS版就ok

oh fuck ! 笑左

咁隻AS 版要重新追返個Level

Zone係VC嘛
4號位是但塞個拉上黎 第二round AF

一隊得6個位 有咩練等既好方法？

打完第一章開到個聯動
可以係張新圖到練下

見你半條以為第1rd即開

AS原版都有 低lv果邊好似會雙倍經？
我之前都開心大發現

原來係咁

Ok

次元裂縫入面間房 返去舊記憶係會點
真係會reset晒D野？

有啲地圖過左劇情會回復原狀 你唔會遇到怪
回溯記憶俾你返去果陣劇情 例如王城

我仲以為劇情過左 就要靠入副本先可以返去

唔係啦 打怪level同跌既素材都唔同

就1001 見證一下先
過左13章 突然好多野打 好忙

【黑警憑咩有保護衣】Another Eden：穿越時空的貓》(19) 奶子奶子

打到tower of time個boss卡卡地 可能唔夠lv

btw我水同土個兩隻刺客係咪應該揀一隻泥升？